牙活雞胸蘑菇汁會否太撚屈機？

如圖

走汁 要屎油好過啦

呢個汁好屈 酸酸地好正

真係好食，但聞落去似嘔味

大快活 宣傳post嚟㗎？

好核突

樓主食屎？

佢d雞胸到底點整
咁鬆軟#jable#lm

係咪落左鬆肉粉

酸？

望到已經冇胃口 幾好食都冇用

臭左啦屌點會酸架

大快活越做越差

延伸閱讀
有冇人FC大快活黃定藍

多謝支持

請杜汶澤點會藍

食完大隻咗勁多

點解會切埋比你

肥閪食幾多餐紅米飯都唔會減到嫁啦

屎忽鬼先食紅米 懶健康

大快活早餐係好高汁（對比美心 大家樂）
其他唔知

我172cm 130kg還好啦

我食開紅米糙米+藜麥

172 巨人黎 香港平均米6